豬隊友，唔夠冷靜的人。對唔對得住被拉/死左的人？

我想打死鬼
殺死777

克警都識拉去差館先打
你哋係全世界記者面前打人
有護照有名唔識確認？

醒d 冷靜d 聰明d

唔好比沖動帶住走

輸左場仗
係對唔住走左同被拉的人

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

視而不見
唔檢討
只在同溫層下
唔使出解放軍都輸

今日輸左就檢討
聽日再贏過

唔知輸咩 先係最大件事

其實大家輸左好多次

只係剛好政府做事
更仆街 更失人心

再唔檢討 就真係輸